話時話愛字頭班人去咗邊?

係咪驚咗唔敢出

大公報高水份聯署先73萬
我地一人一對腳行出黎就103萬

贏晒啦～

仲夠薑出嚟咩

其實自從梁CY 落台之後, 佢地幾乎消失哂
以前梁CY 執政果陣, 佢地隔兩三個星期就出來一次

由此推斷, 佢地係由CY政府出錢既
CY落台之後, 佢地無錢收, 跟住收皮

無水呀,仲有班撚樣少人先夠薑蒲頭,多人就淆底

無維穩費無錢搵邊個得閒出
熱撚到仆街你比幾舊水我出嚟行我都要諗下，更何況無

班仆街驚到縮返入去佢老母個閪度！

無錢比仲出咩

靠班三毛吹下咪算

平好多

無錢無人到啦

你估班垃圾藍屍唔驚咩 今日一人一痰口水都浸得死佢

我覺得根本就係 政府 覺得佢地廢, 所以索性炒左佢地
成班阿叔阿嬸 出來做小醜, 結果反而令人更加討厭政府

不如將D錢投放入警隊到, 請多幾十個警察更好, 至少真係有用先

不過我比較好奇, 呢班小醜失業之後, 佢地會做咩?? 拎綜援??

淆底吖嘛，見咁多人仲出黎咩

支那比美帝打到冇錢
唔收例抄家有撚錢呀
班柒頭冇錢收仲出黎咩

死撚曬

其實每次中共維穩費 都係一直增加緊
中共即使無錢, 都一定要比到足維穩費........最多cut 教育, 醫療, 民生開支

問題係, 中共 有錢都唔代表會出糧 愛字頭
愛字頭成事不足, 敗事有餘, 完全係一班小醜, 可能中共都覺得佢地廢

CY係囉唔到錢出黎的
出錢應該係張曉明維穩費囉出黎
佢比人調走左嘛

我唔係講 CY本人親自出錢

而係講 CY政府 出錢

我估中聯辦出錢先真

魚蛋之後已經少，佢哋出現肯定打得甘過差佬

係咪無錢呀
有錢就會突然即日出現